{
  "Dodge": "闪避",
  "Stun attack": "快速眩晕攻击",
  "Back": "背后攻击",
  "Pull": "拉人",
  "Back Wave": "后方波",
  "Left + Right": "左右连击",
  "Jump (Slow)": "慢速跳跃",
  "Back + Front": "后加前",
  "Right": "向右击退",
  "Left": "向左击退",
  "Triple Attack": "三重攻击",
  "Jump (Fast)": "快速跳跃",
  "Jump P (Fast)": "快速跳跃",
  "Back + Front (Fast)": "后前连击快",
  "Left > Right": "左再右",
  "Right > Left": "右再左",
  "Right Hand (Flying)": "右手飞天攻击",
  "Left Hand (Flying)": "左手飞天攻击",
  "Pizza": "披萨",
  "Slow": "慢速",
  "Fast": "快速",
  "Circles (Slow)": "慢速圆圈",
  "Circles (Fast)": "快速圆圈",
  "True Debuff in 5 seconds": "五秒后真debuff",
  "False Debuff in 5 seconds": "五秒后假debuff",
  "Spike in 5 seconds": "五秒后地刺",
  "80%": "百分之八十",
  "75%": "百分之七十五",
  "Back Attack!": "背后攻击！",
  "Phantom": "幻影",
  "Team Up": "集合！",
  "AOE": "范围攻击",
  "Out Safe": "外面安全",
  "In Safe": "里面安全",
  "Counter Attack (Bait)": "诱导反击",
  "Out > In": "远离再靠近",
  "In > Out": "靠近再远离"
}